{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74687&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제보물섬펜션"
    },
    "text": "ペンションは愛らしいペットとリラックスできる空間を提供します。 周辺にはマンチモンドル海水浴場、海金剛、風の丘など様々な観光地があり、観光客に人気があります。 入室は5時以降に可能で、退室は22時以前にしなければなりません。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、愛犬と一緒に泊まりたい場合は愛犬入室案内を確認してください。 客室では愛犬運動場と愛犬プールが利用でき、夏季には屋外プールも運営されます。 客室には電子レンジと常備薬も完備されています。 バーベキューをご希望の場合は事前予約が必要で、炭やグリルをレンタルできます。 最大人数を超える入室は不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペンションを利用する際には注意すべき事項があり、ゴミは分別して処理しなければなりません。 一部の客室の料金は、オンシーズン中に変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあり、このような情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "ペンションでは5時以降に入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "ペンションでは22時以前に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に泊まることができます。愛犬入室案内をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室には愛犬運動場と愛犬プールが利用でき、電子レンジと常備薬も完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合は事前予約が必要です。また、炭やグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション利用時にはゴミの分別処理が必要です。また、一部の客室の料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようにされていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。詳細はペンションのスタッフにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 409
    }
}